防抖和节流
都是防止频繁触发的事件，让他们间隔执行，减少执行次数

防抖：
保证某一时间内执行一次， 会重新计算时间
使用场景：
  - 模糊搜索，在用户不断触发input事件的时候，用防抖来保证某一时间内执行一次
  - resize事件
  保证用户频繁操作后执行最后一次

节流：
间隔时间执行
使用场景：
  滚动事件，上拉加载，每隔10毫秒就要查询一次滚动条距离
  鼠标划过计算位置的，拖动